我有幅時事創作畫， 出價500萬港元， 拎出街promote 怕唔怕被損毀

如題